吾女友搞到小巴司機專心唔到渣車

吾有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴

在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「屄臭者，無法明也！」
女︰「若吾屄真臭，為何汝當舔？」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

臭你又含

ok

read

又撚狗

唔洗個為 何汝 已夠

做咩扑我

old news

ching ho ball

ching ho ball 牙~*